RCL CCL 沉船區

有冇手足都接左飛刀，一齊傾下打算點

利申: 23蚊入左CCL

咁睇唔開

呢啲股隨時跌8、9成

想接，但等緊位

諗住沙士價搏下

我40蚊買左
仲未放

不過買得1k usd
由9得佢先 提醒下自己有幾撚豬

屌你23蚊入仲想點阿，我36蚊入左一股阿

我入左100股

樓主健在嗎???

d空軍勁撚到...直插三成

買埋NCLH啦 得返$9

呢個post既人千祈唔好死阿!!!

一定會升，始終疫情會過
不過可能要坐兩三年艇

痴撚線，股價跌到去2009嘅位

42溝到落30蚊

同路

8.5

郵輪同航空重災區

知錯了

俾你講中左啦巴打

打算高位跌九成接，大約$5 CCL

會唔會執

唔會掛 百幾條船喎

跌到入1毫我全面收購佢

抵撚死

Ccl28蚊接 20蚊走

今日10.7 接左CCL, 9蚊接左挪威

鐵達尼
坐到佢0蚊執笠算

RCL$50果陣 話話見$5就買支持下
可能真係要接貨

9成好安全呱 過幾年無人記得肺炎

一個遊輪股 ， 一個ba
我當長揸算

$21

宣佈咗減派息未？

過多兩個禮拜會見$5

邊隻最好?

CCL 公主星號 D人會有壞印象
RCL 咁貴一股既 計%係咪仲有得跌
另外挪威果個唔係龍頭黎 唔知乜春唔敢買

呢次真係0 和遊戲...

我諗主要係對呢個行業無哂信心
一有事原來係慘過飛機

1. 人太多
2. 全世界都唔會理你
3. 等死

咪玩啦，依啲真係隨時執笠

我有買 CCL
坐緊。。。。
依家有d驚驚地汁笠
希望冇事啦

隨時執笠

等政府準備救間公司個陣先入市

救波音都唔救你啦

8.幾蚊接貨 唔驚 等兩年

大家有冇爽/後悔？

$8.9入左少少，等破產

爽啦屌你

俾多次機會$20買唔買RCL
$9買唔買CCL

16蚊買成280股
一日就冇曬睇12蚊

Ccl 10.87 11.18 14.96
25號 18.55 跳船冇水花

七蚊再買

各位睇路
美國救市措施講明唔幫外國註冊公司
呢幾間遊輪公司因為避稅所以都唔係喺美國註冊
所以今日呢幾隻股票仆晒街

巴打咁都知